覺吾覺穗珍(牙輕)啲隊友成日特登讚佢令好仆街

護琦sure美廷呢啲秒秒鐘處刑佢就唔使講
另外兩個都有得搵佢墊底
但做節目就成日望住佢跟住大大聲好令牙甘真係幾仆街

諗左一陣覺得好似幾有道理

樓主睇呢個人世間(human society situated on earth)係睇得幾通透
好多本身唔明嘅野都係你講完先明明地

咁係幾靚嘅

佢講野好少話會錯

舒舒最近唔得啦,
綜藝又冇乜效果,舞台又麻麻地,又肥左

講返啲女人小學已經明嘅道理真係好innovated

幾正

佢係畀美廷拋離咗

美廷真是幾美

成隊得美延靚

嘩你都好能搶口下

豬扒中算top tier

系

咁你又太偏激

素股佢會係top choice

有小娟墊底 是但啦

小娟令過佢0.0005

法國樓豬成日分化女孩子們==

咁輕醜副計正咁多

...

經得起風浪先至會成功

哇你勁bitchy

讚佢似小惠算唔算讚..

我屋企個廢老都成日咁講😳